【將軍澳狗屋】投石車升級成功

投石機組裝未

爆左廿幾塊玻璃

做得好

又要幾億報價
掟佢停車場啦
啲車佢地自己嘅

AOE

11 11 11 11 11

暴動 保險唔賠

1837 警察出動, TKO Be Water, 夠鐘捉鬼

【內幕消息】請廣傳辨認臥底五招

今朝已經無哂車

終於升到去帝王時代

下次識玩

再度進化

班黑警會唔會冇冷氣

會熱撚死班警賊 哈哈

太失策了，應該要早d去記低車牌，應該都係拍返附近

同蒙古人有咩分別？

屋企老屎忽話 政府會賠
應該點覆

文職都要死！

掟埋車

射私家車班狗先會心痛

前線有得練靶真係爽 經驗值大增

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

會賠今日將軍澳差館就唔會駛走晒d私家車啦

問佢有無份交稅？

一早要咁玩

咁大家識做喇

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

有用
推

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。
- 短期防守，絕不長期守，如果見到狗察完成佈防，就要立即全部人轉場地。
- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到敵方，盡快設路障或陷阱後就退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不要企硬對峙，不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，盡量聽同伴意見，不被捕，不被包圍。

【長輩片】
為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

【頻道連結】

感謝會員「𢭃住中場」（#283968）設立頻道。
小弟只係幫手宣傳，希幫各位巴絲多多支持！

------------------【原Po】------------------
全靠黑警！終於搵到方法搞掂中立/藍絲屋企人，唔再嘈交！

laser 瞄準

弱點

整埋Ram車

佢地claim完保險先會定性，唔好咁天真

要mark低狗狗私家車牌

咁唔會比保險反追討咩

噉係呃保險

私人狗車

有用到爆，睇住啲玻璃爆撚晒

push

傻嘅，政府梗係唔會賠
claim交通費都要你搭最平嘅路線
私家車你自己嘅，點會賠俾你，又冇人叫你揸車返工

屌，仲有laser guided

軍政府大定你保險佬大

幫香港人罷工

8月5日全港被罷工

Push

保險
國際聲譽嚟

填表等claim囉

村民>民兵>弩炮>重投

好準

用呢個擲黑警一定好好效果

投石器配埋火焰燒狗肉，又香又好食

岩呀 屌
暴動又唔賠
影曬片
如果佢話係第二到整壞
就爆鳩佢呃保險

唔好入啲屎蜢射上去呀

有冇投石機嘅圖?

HKMAP即時地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報點!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

已經左西環map, 幫手睇實唔好再比人夾

你地咁玩法遲d會唔會出現香港各區警署既車牌list？

如果啲狗拎盾set防線
另一邊大家遠距離十幾個弩炮水平咁射磚
佢啲盾擋唔擋到呢？
大家千其唔好試
玩aoc一隊弩炮射班步兵
幾重裝都會滅團架

踢舊磚都幾過癮

百步穿楊屌穿牆

百碰穿揚射穿窗

快我少少

升帝未

城堡時代小型投石車

你講佢?

9 9 9 9 9

咪好囉 起碼一家便宜兩家著

😂😂😂😂 快d攪埋科研啦

防止義士被告暴動既最佳做法，打爆晒班死黑警既車先

一定會賠 唔係點收賣啲狗

落雨就開心

咪傻喇 咪又係納稅人埋單 實比佢地實報實銷
收到風啲差佬個個話想換新車 多謝梗你地

其實掟鏹水會唔會令到警犬更加有傷害？

00後表示最鐘意玩aoe

呃保險

反追討既話再撤回暴動定性，彈出彈入

好似以前某個日本節目咁
掟9宮格

泊得車一定要有階級，點會唔賠

沒有暴動，只有爛車

伐伐伐伐木工

勁撚到

下一步掟下砂糖，甲由入去

啲車揸走晒啦

立會專用衝撞車
犬署專用投石機

好早清走左所有車

爆窗之後大把玩法啦